有咩可以直接搞鳩地鐵高層

如題

總部

好撚嬲

但覺得圍地鐵站無撚用

要搞鳩啲高層

平日圍總部

港鐵除左得條鐵之外，佢地仲有好多物業資產，係股票分類到，佢都係分成地產股，可以見其地產物業在公司的比重。

個高層一早畀人搞鳩咗啦
係畀大陸搞鳩

換撚咗支那人上？

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

總部，平日，突然轉向，否則已著草

尋日葵芳要有改進，要對準權力。
如發泄於冇挑釁冇武器冇權力嘅人，淺黃見到只會覺得人蝦人少